{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 OK 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 ご予約の際の注意点は客室料金は2名基準で、特殊客室の場合は追加料金が発生することがあるという点です。 また、チェックアウト時間を超えた場合は、追加料金が自動的に課される場合があります。 未成年者の場合、直接提携店に確認して予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認要求がある場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 また、夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点を必ず守ってください。 最後に客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えた場合は、追加料金が自動的に課される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約時に何か注意点がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認して予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際には何か要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認要求がある場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が問題になることがありますか？",
            "answer": "夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 451
    }
}